PaulPogba：有藍絲親戚相信武漢肺炎係美國起源傳染比中國

條廢老信到十足十，仲想說服我老母，好彩我老母算正常，唔係弱智
已經叫我老母同佢絕交 但佢話始終係親戚
依家點算

悶悶哋，幫你推推喇

有咩慘得過我老母係說服人地係美國放毒個個

日日都見有呢d post，標題都一樣
自己search啦 拉